同事老婆就黎生仔，我姓吳，改咩名好

求連登仔比下意見

就樓主個名

請問關你撚事

吳長進

吳準旭

吳關你事

吳廣德

吳開心

吳係你個仔

吳生德

吳知

吳撚係呀

吳要得

吳夜跌

吳帽事

吳逸昇

吳好生

吳你老母

吳我兒

吳準笑

吳包蓉

吳是吧

吳宗憲

吳該你返埋位

吳好提

唔關你事

關你撚事

吳生性

吳好停

個仔係咪係架

吳式改

吳食范

吳唔嗯

吳軻史

吳該熄左你個電話啦

吳好生
窮仔生仔正仆街

吳是我

的兒子

吳好生出黎

吳準少

吳唔伍

吳帽

吳好問

吾系甘

吳好緹 吳廣得

吳準射